李宗仁係民國史上第一名將

李宗仁廿幾歲已經聯同白祟禧黃紹竤以兩萬兵力打低唐繼堯七萬滇軍，之後主動發起北伐，一路打到班北洋軍閥一仆一碌，之後輸比蔣介石純粹因爲蔣錢多，可以收買啲主要將領，抗日時期打過幾場漂亮嘅仗，之後一生都比蔣介石食住，直到佢文革回流翻中國比人鬥死左

就職典禮比人撚

邊個撚佢，李宗仁係我偶像

一世英明都要畀共狗玩死
老舍都畀人玩到發癲要跳河自殺